{
  "default": {
    "(n/a)": "",
    "A License Type with same title already exists": "제목이 같은 라이센스 유형이 이미 존재합니다",
    "A package with the same name and version already exists": "이름과 버전이 같은 패키지가 이미 존재합니다.",
    "A project with the same name and version already exists": "이미 같은 이름과 버전이있는 프로젝트가 이미 존재합니다.",
    "A vendor with same name already exists": "같은 이름을 가진 납품업자는 이미 존재합니다",
    "ACCEPTED": "이름 *",
    "ADJACENT_NETWORK": "팝업레이어 알림",
    "ADMIN": "관리자",
    "ADMINISTRATION": "회사연혁",
    "AL": "지원하다",
    "APPROVED": "이름 *",
    "ATTACHMENTS": "첨부 파일",
    "AWAITING_RESPONSE": "응답을 기다리는 중",
    "Accept Decline All MRs": "선택한 모든 중재 요청을 수락/거절하시겠습니까?",
    "Accept Decline All Selected Moderation Requests": "선택한 모든 중재 요청 수락/거부",
    "Accept Request": "요청 수락",
    "Access": "오시는 길",
    "Access Denied": "접근 불가!",
    "Access Token": "액세스 토큰",
    "Access Token Validity": "액세스 토큰 유효성",
    "Access Token Validity cannot be negative": "액세스 토큰의 유효성은 부정적 일 수 없습니다",
    "Access Token Validity is required": "액세스 토큰 유효성이 필요합니다",
    "Accountant": "계정 정보",
    "Acknowledged or Fulfilled": "확인 또는 이행됨",
    "Action": "- 연혁",
    "Actions": "관련 기사",
    "Activate User": "사용자 활성화",
    "Active": "지원하다",
    "Active User": "활성 사용자",
    "Active status": "활성 상태",
    "Add": "추가하다",
    "Add Additional Data": "추가 Data",
    "Add Attachment": "첨부파일",
    "Add Comment": "댓글 추가",
    "Add Component": "Component 추가",
    "Add License": "비밀번호",
    "Add License Info to Release": "라이센스 정보를 추가 할 수 있습니다",
    "Add License To Release": "등록하기",
    "Add License Type": "라이센스 유형을 추가하십시오",
    "Add Obligation": "의무 추가",
    "Add Obligations from License Database": "라이센스 데이터베이스에서 의무를 추가하십시오",
    "Add Package": "패키지 추가",
    "Add Packages": "패키지 추가",
    "Add Project": "프로젝트",
    "Add Projects": "프로젝트 추가",
    "Add Release": "공지사항",
    "Add Releases": "릴리스 추가",
    "Add User": "사용자 정의",
    "Add Vendor": "공급 업체",
    "Add Vulnerability": "취약점 추가",
    "Add new releases and packages": "새 릴리스 및 패키지를 추가하십시오",
    "Added obligations successfully": "의무가 성공적으로 추가되었습니다",
    "Additional Data": "추가 데이터",
    "Additional Request Information": "자주 묻는 질문",
    "Additional Role": "추가 역할",
    "Additional Roles": "추가 역할",
    "Additional request Info": "추가 요청 - 한국어",
    "AdditionalNotes": "추가 노트",
    "Adds new data from the SBOM without modifying existing releases and packages": "기존 릴리스 및 패키지를 수정하지 않고 SBOM의 새로운 데이터를 추가합니다.",
    "Admin": "계정 관리",
    "Administration": "주요사업",
    "Advanced Filter": "고급 필터",
    "Advanced Search": "고급 검색",
    "Advisory Name": "자문 이름",
    "Advisory Url": "자문 Url",
    "Advisory Vendor": "자문 Vendor",
    "Agreed Clearing Date": "합의된 청산일",
    "Alienbrain": "외국인brain",
    "All": "모든 것",
    "All the levels are expanded": "모든 레벨이 확장되었습니다.",
    "An attachment cannot be deleted while it is approved": "첨부 파일을 승인하는 동안 삭제할 수 없습니다. \n먼저 승인을 거부해야합니다",
    "Analyst": "항문핥기",
    "Applicable": "해당되는",
    "Application": "애플리케이션",
    "Application Software": "Application 소프트웨어",
    "Approval": "이름 *",
    "Approved Releases": "승인 된 릴리즈",
    "Assessment Date": "평가 날짜",
    "Assessment Summary Info": "평가 요약 Info",
    "Assessment Summary information is not present in CLI file": "Assessment Summary 정보는 CLI 파일에 표시되지 않습니다.",
    "Assessor Contact Person": "Assessor 접촉 사람",
    "Assessor Department": "Assessor 부서",
    "Assigned External Component Ids": "외부 부품 할당 인기 있는",
    "Assigned external component ids": "외부 부품 ids 할당",
    "At least one scope must be selected": "적어도 하나의 범위를 선택해야합니다",
    "Attachment Cleanup": "첨부파일 정리",
    "Attachment Deletion From Local FS": "로컬 Fs에서 첨부 삭제",
    "Attachment Storage Configurations": "첨부 스토리지 구성",
    "Attachment Storage Location": "첨부 스토리지 위치",
    "Attachment Usages": "첨부 파일",
    "AttachmentUsages saved successfully": "AttachmentUsages가 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Attachments": "첨부파일",
    "Attributes change": "속성 변경",
    "Ausfuhrliste": "Ausfuhrliste의 특징",
    "Authentication failed Please try again": "인증 실패. 다시 시도하십시오.",
    "Authorities": "당국",
    "Authorities is required": "당국이 필요합니다",
    "Awaiting Response": "응답을 기다리는 중",
    "BA-BL/Group": "BA-BL/그룹",
    "BASIC FIELD CHANGES": "기본 필드 변경",
    "BINARY": "한국어",
    "BINARY_SELF": "(자본)",
    "Back": "뒤쪽에",
    "Basic Info": "기본 정보",
    "Bazaar": "Bazaar, 인도네시아",
    "Between": "이름 *",
    "Binaries Original from Community": "지역 사회",
    "Binaries Self-Made": "자율주행",
    "Binary Download URL": "Binary 다운로드 URL",
    "BitKeeper": "비트코인",
    "Blog": "한국어",
    "Blog URL": "블로그 URL",
    "Browse": "계정 만들기",
    "Bulk Accept Moderation Requests": "중재 요청 대량 수락",
    "Bulk Actions": "대량 작업",
    "Bulk Decline Moderation Requests": "대량 거부 조정 요청",
    "Bulk Release Deleting Feature": "대량 릴리스 삭제 기능",
    "Bulk Release Edit": "대량 릴리스 편집",
    "Business Area Line": "사업영역/라인",
    "CHECKED": "구매하기",
    "CLEARING": "청산",
    "CLEARING_ADMIN": "청산관리자",
    "CLEARING_EXPERT": "클리어링 전문가",
    "CLEARING_REPORT": "자주 묻는 질문",
    "CLI attachment not found in the release": "릴리스에서 찾을 수없는 클립",
    "CLOSED": "닫은",
    "CODE_SNIPPET": "코드 Snippet",
    "COMPLETE": "계정 관리",
    "COMPONENTS WITH THE SAME IDENTIFIER": "동일한 식별자 [이름]을 가진 구성 요소",
    "COMPONENT_LICENSE_INFO_COMBINED": "구성요소 라이선스 정보(Combined)",
    "COMPONENT_LICENSE_INFO_XML": "구성 요소 라이센스 정보 (XML)",
    "CONTAINED": "관련 상품",
    "COTS": "사이트맵",
    "COTS Clearing Deadline": "사이트맵 자주 묻는 질문",
    "COTS Clearing Report URL": "사이트맵 명확한 보고 URL",
    "COTS OSS Information": "COTS OSS 정보",
    "COTS Responsible": "사이트맵 책임감",
    "COTS Trusted Supplier": "침대가 트러스트 공급 업체",
    "CPE ID": "CPE의 ID",
    "CPE_ID": "CPE ID 생성의 공식은 'cpe:2.3:a:VENDORNAME:COMPONENTNAME:VERSION 이름 *",
    "CR Accepted": "CR이 온전성 검사를 통과했으며 삭제 대기열에 들어갔습니다.",
    "CR Awaiting Response": "청산팀은 요청 사용자의 입력/조치를 기다리고 있습니다.",
    "CR Closed": "CR에서 요청한 정산이 완료되었습니다. \n(닫으면 CR 우선순위가 재설정됩니다.)",
    "CR In Progress": "CR은 청산팀에서 작업 중입니다.",
    "CR In Queue": "CR은 삭제 대기열의 다음 항목입니다.",
    "CR New": "CR은 청산팀의 승인을 기다리고 있습니다. \nCR을 수락하기 전에 클리어링에 필요한 아티팩트에 대한 온전성 검사가 수행됩니다.",
    "CR On Hold": "청산 요청이 보류 중입니다.",
    "CR Pending Input": "삭제에 필요한 입력이 불완전합니다. \n청산 팀은 프로젝트가 누락된 입력을 제공할 때까지 CR 처리의 다음 단계를 진행할 수 없습니다.",
    "CR Priority Critical": "클리어 시간은 1주일 미만입니다.",
    "CR Priority High": "클리어 시간은 1주 이상 2주 미만입니다.",
    "CR Priority Low": "클리어 시간이 4주 이상입니다.",
    "CR Priority Medium": "클리어 시간은 2주 이상 4주 미만입니다.",
    "CR Rejected": "CR이 상태 확인에 실패했습니다. \n청산팀에 문의하세요. \n(거부하면 CR 우선순위가 재설정됩니다.)",
    "CR Sanity Check": "청산팀은 프로젝트팀이 제공한 입력 내용에 대해 온전성 검사를 수행하고 있습니다. \n이 단계에서는 연결된 모든 릴리스에 대한 소스 코드의 가용성을 확인합니다.",
    "CR Type Deep": "클리어 전문가가 검토하지 않은 스캔 결과(라이센스 ID)입니다.",
    "CR Type High": "청산 전문가가 검토한 파일 수준의 최종 청산 결과입니다.",
    "CRITICAL": "비판적인",
    "CVE ID": "비밀번호",
    "CVE Number": "사이트맵 이름 *",
    "CVE References": "사이트맵 이름 *",
    "CVE Search": "CVE 검색",
    "CVE Year": "사이트맵 1 년",
    "CVE references": "CVE 참조",
    "CVS": "사이트맵",
    "CVSS Date": "사이트맵 이름 *",
    "CVSS Date YYYY-MM-DD": "사이트맵 이름 * YYYY-MM-DD의 특징",
    "CVSS Time": "사이트맵 (주)",
    "CWE": "사이트맵",
    "Can not remove vulnerability because it is used by release": "릴리스에서 사용되므로 취약성을 제거 할 수 없습니다.",
    "Cancel": "이름 *",
    "Cancel CVE Service": "CVE 서비스를 취소하십시오",
    "Cancel Scheduled Attachment Deletion From Localm FS": "localm fs에서 예정된 첨부 파일 삭제를 취소하십시오",
    "Cancel Scheduled SRC Upload Service": "예정된 SRC 업로드 서비스를 취소합니다",
    "Cancel Scheduled SVM Monitoring List Update": "예정된 SVM 모니터링 목록 업데이트를 취소합니다",
    "Cancel Scheduled SVM Reverse Match": "예정된 SVM 리버스 매치를 취소합니다",
    "Cancel Scheduled SVM Sync": "예정된 SVM 동기화를 취소합니다",
    "Cancel Scheduled Schedule SVM Release Tracking Feedback": "예정된 일정 일정 SVM 릴리스 추적 피드백을 취소합니다",
    "Cancel all Scheduled Tasks": "모든 일정 작업을 취소합니다",
    "Cannot add vendor": "공급업체를 추가할 수 없습니다.",
    "Categories": "1 년 전",
    "Change": "변화",
    "Change Log": "공지사항",
    "Change Log Id": "변경 로그 Id",
    "Change Rating": "등급 변경",
    "Change State": "국가 선택",
    "Change Type": "변경 유형",
    "Change Vulnerability Rating And Action": "취약점 등급 및 조치 변경",
    "Change Vulnerability Rating And Action?": "변화 취약점 평가 및 행동?",
    "Change rating and action of selected vulnerabilities": "선택한 취약점의 등급 및 조치 변경",
    "Change verification state of selected vulnerabilities to": "선택된 취약점의 검증 상태 변경",
    "Changes": "관련 기사",
    "Changes made to the releases": "릴리스에 대한 변경",
    "Check the merged version and confirm": "병합 된 버전을 확인하고 확인하십시오",
    "Check the split version and confirm": "분할 버전을 확인하고 확인하십시오",
    "Checked By": "체크인:",
    "Checked Comment": "자주 묻는 질문",
    "Checked On": "자주 묻는 질문",
    "Choose a component into which current one should be split": "현재 분할해야 할 구성 요소를 선택하십시오.",
    "Choose a component that should be merged into the current one": "현재 구성 요소로 병합되어야하는 구성 요소를 선택하십시오.",
    "Choose a vendor that should be merged into the current one": "현재 공급 업체에 병합되어야하는 공급 업체를 선택하십시오.",
    "Choose source": "소스를 선택하십시오",
    "Choose target": "대상을 선택하십시오",
    "ClearCase": "구름 많음",
    "Clearing": "뚱 베어",
    "Clearing Decision": "청산 결정",
    "Clearing Details": "자주 묻는 질문",
    "Clearing Process": "청산과정",
    "Clearing Progress": "진행상황 지우기",
    "Clearing Request": "청산요청",
    "Clearing Request Comments": "요청 설명 지우기:",
    "Clearing Request Information For DELETED Project": "삭제된 프로젝트에 대한 요청 정보 지우기",
    "Clearing Request Information For Project": "프로젝트에 대한 요청 정보 지우기:",
    "Clearing Request created successfully": "<strong>{id}</strong> 삭제 요청이 성공적으로 생성되었습니다 !",
    "Clearing Request updated successfully": "삭제 요청 <strong>{id}</strong>이(가) 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Clearing Standard": "Clearing 기준",
    "Clearing State": "정리 국가",
    "Clearing Team": "명확한 팀",
    "Clearing Type": "청산 유형",
    "Clearing Type Info": "Deep Level(CLX): 청산 전문가가 검토한 파일 수준에서 최종 청산 결과입니다.\n\nHigh Level(ISR): 클리어링 전문가가 검토하지 않은 스캔 결과(라이센스 ID)입니다.",
    "Clearing request already present for project": "프로젝트에 이미 삭제 요청이 있습니다 !",
    "Clearing request priority info": "낮음: 청산 시간이 4주 이상입니다.\n\n중간: 클리어 시간이 2주 이상 4주 미만입니다.\n\n높음: 청산 시간이 1주 이상 2주 미만입니다.\n\n중요: 클리어 시간이 1주일 미만입니다.",
    "Clearing request status info": "신규: CR이 청산 팀의 승인을 기다리고 있습니다.\n\n클리어에 필요한 아티팩트에 대한 온전성 검사는 CR을 수락하기 전에 수행됩니다. \n\n온전성 검사: 청산 팀은 프로젝트 팀이 제공한 입력에 대해 온전성 검사를 수행하고 있습니다. \n이 단계에서는 연결된 모든 릴리스에 대한 소스 코드의 가용성을 확인합니다.\n\n승인됨: CR이 SanityCheck를 통과했으며 삭제 대기열에 승인되었습니다. \n\n거부됨: CR이 SanityCheck에 실패했습니다. \n청산팀에 문의하세요. \n(거부하면 CR 우선순위가 재설정됩니다.) \n\n대기열에 있음: CR이 삭제 대기열의 다음 항목입니다. \n\n진행 중: 청산 팀이 CR을 작업 중입니다. \n\n종료됨: CR에서 요청한 정산이 완료되었습니다. \n(닫으면 CR 우선순위가 재설정됩니다.) \n\n응답 대기 중: 청산 팀이 요청 사용자의 입력/작업을 기다리고 있습니다.\n\n보류 중: 청산 요청이 보류 중입니다.",
    "Clearing request type info": "Deep Level(CLX): 청산 전문가가 검토한 파일 수준에서 최종 청산 결과입니다.\n\nHigh Level(ISR): 클리어링 전문가가 검토하지 않은 스캔 결과(라이센스 ID)입니다.",
    "Clearing summary": "자주 묻는 질문",
    "Clearing team will confirm on the agreed clearing date": "청산팀은 <strong>합의된 청산일</strong>에 확정할 것입니다.",
    "Click": "이름 *",
    "Click here to edit the release relation as well as the project mainline state in the project": "이름 * <link/>이 프로젝트의 메인라인 상태 뿐만 아니라 출시 관계도 편집하기 위해",
    "Click here to open project details page": "프로젝트 세부 정보를 열려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click to add": "{args}을 추가하려면 클릭하십시오.",
    "Click to add Assigned External Component Id": "Assigned External Component Id를 추가하려면",
    "Click to add CVE Reference": "CVE 추가하기 이름 *",
    "Click to add Releases": "추가하기",
    "Click to add Secondary Department and Roles": "보조 부서 및 역할을 추가하려면 클릭하세요.",
    "Click to add Vendor Advisory": "Vendor Advisory 추가하기",
    "Click to add Vulnerability Reference": "Vulnerability 추가하기 이름 *",
    "Click to add row to": "{named_value}에 행을 추가하려면",
    "Click to add row to Additional Data": "추가 데이터에 행을 추가하려면",
    "Click to add row to Additional Roles": "추가 역할에 행을 추가하려면",
    "Click to add row to External Id": "외부 Id에 행을 추가하려면",
    "Click to add row to External Ids": "외부 Ids에 행을 추가하려면 클릭하십시오.",
    "Click to add row to External URL": "외부 Url에 행을 추가하려면",
    "Click to add row to External Url": "외부 Url에 행을 추가하려면",
    "Click to edit": "자주 묻는 질문",
    "Click to link a Release": "릴리스를 연결하려면 클릭하세요.",
    "Click to set Licenses": "설정하기",
    "Click to set vendor": "연락처",
    "Click to view SBOM import result": "SBOM 가져 오기 결과를 보려면 클릭하십시오",
    "Client deleted successfully": "클라이언트가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Close": "이름 *",
    "Closed": "【특징】",
    "Closed Clearing Requests": "마감된 청산 요청",
    "Closed Moderation Requests": "마감된 중재 요청",
    "Cloud Backend": "클라우드 백엔드",
    "Cloud Service": "클라우드 서비스",
    "Code Snippet": "코드 Snippet",
    "Code snippet": "코드 조각",
    "Collapse all": "모든 축소",
    "Comment": "이름 *",
    "Comment on Moderation Decision": "중재 결정에 대한 의견",
    "Comment on Moderation Request": "중재 요청에 대한 의견",
    "Comments": "이름 *",
    "Commercial Details": "연락처",
    "Commercial Details Administration": "상업적인 세부사항 관리",
    "Committer": "뚱 베어",
    "Common weakness enumeration": "일반적인 약점",
    "Compare": "비교하다",
    "Compare Obligation": "의무를 비교하십시오",
    "Compare with default network": "기본 네트워크와 비교",
    "Comparing": "프로젝트가 선택되었습니다",
    "Complexity": "회사연혁",
    "Component": "요소",
    "Component Clearing Report": "구성 요소 Clearing 보고서",
    "Component License Information": "Component 라이센스 정보",
    "Component Name": "부품 이름",
    "Component Obligation": "구성요소 의무",
    "Component Owner": "Component 소유자",
    "Component Type": "Component 유형",
    "Component Type Filter": "구성요소 유형 필터",
    "Component Visibility Restriction Feature": "구성 요소 가시성 제한 기능",
    "Component is Duplicate": "성분은 Duplicate입니다",
    "Component is created": "구성 요소는",
    "Components": "제품정보",
    "Components Only": "부품 만",
    "Components With Releases": "부품 출시",
    "Components only": "부품 만",
    "Components were not imported because multiple duplicate components are found with the exact same name or vcs": "여러 중복 구성 요소가 정확히 동일한 이름 또는 VCS로 찾기 때문에 구성 요소는 가져 오지 않았습니다.",
    "Components with releases": "부품 출시",
    "Conclusions": "결론",
    "Configurations": "구성",
    "Confirm": "확인하다",
    "Connection Configuration": "연결 구성",
    "Connection Status": "연결 상태",
    "Connection to FOSSology is currently in state": "화학과의 연결은 현재 상태에 있습니다",
    "Contained": "격리됨",
    "Container": "컨테이너",
    "Contains Cryptography": "cryptotechnology (cryptograpghy 포함)",
    "Contains OSS": "OSS를 포함합니다",
    "Contains Open Source Software": "오픈 소스 소프트웨어",
    "Contributor": "회사 소개",
    "Contributors": "회사 소개",
    "Copy to Clipboard": "클립보드에 복사",
    "Count of Security Vulnerabilities": "보안 취약점 조사",
    "Create": "만들다",
    "Create Account": "계정 만들기",
    "Create Clearing Request": "Clearing 요청 만들기",
    "Create Component": "구성 요소",
    "Create Duplicate Project": "중복 프로젝트를 만듭니다",
    "Create License": "라이센스를 만듭니다",
    "Create License Type": "라이센스 유형을 만듭니다",
    "Create Package": "패키지를 만듭니다",
    "Create Project": "프로젝트",
    "Create Project Clearing Report": "프로젝트 청산 보고서 생성",
    "Create Release": "공지사항",
    "Create Request": "요청 생성",
    "Create User": "사용자를 만듭니다",
    "Create Vendor": "회사 소개",
    "Create Vulnerability": "취약점 만들기",
    "Create license failed": "라이센스 생성에 실패했습니다!",
    "Create moderation request": "중재 요청을 만듭니다",
    "Create new Vendor": "새 공급업체 생성",
    "Create new client": "새 클라이언트를 만듭니다",
    "Create obligation failed": "의무를 생성하지 못했습니다",
    "Created By": "로그인",
    "Created By (Email)": "(이메일)",
    "Created On": "로그인",
    "Created by": "로그인",
    "Created moderation request": "Created moderation 요청",
    "Created on": "로그인",
    "Created project with name": "이름으로 프로젝트를 만들었습니다",
    "Creator": "창조자",
    "Creator Group": "Creator 그룹",
    "Critical": "비판적인",
    "CriticalFilesFound": "중요 파일 Found",
    "Criticality selection info": "원하는 청산일보다 빠른 날짜에 청산이 필요한 경우 중요 확인란을 선택하고 원하는 청산일을 다시 선택하세요.",
    "Current Component": "현재 구성요소",
    "Current License": "현재 라이센스",
    "Current Project": "현재 프로젝트",
    "Current Release": "현재 릴리스",
    "Current Value": "현재 가치",
    "Currently only CycloneDX SBOM export is supported": "현재 CyclonEdx SBOM 수출 만 지원됩니다.",
    "Customer Project": "고객 프로젝트",
    "Cvss Score": "Cvs 점수",
    "Cwe": "사이트맵",
    "Cyclic Hierarchy": "순환 계층",
    "CycloneDX": "사이클론DX",
    "CycloneDx import condition 1": "SBOM <red>메타데이터</red> 태그에 구성요소와 이름 및 버전이 동일한 기존 프로젝트가 이미 있는 경우 가져오기가 <red>실패</red>됩니다.",
    "CycloneDx import condition 1 on existing project": "현재 프로젝트 이름과 버전이 sbom <bold> 메타 데이터에 존재하는 구성 요소와 동일하지 않은 경우 import <red> 실패 </red>.",
    "CycloneDx import condition 2": "<red>구성요소</red>",
    "CycloneDx import condition 3": "SBOM 파일에 <blue>이름</blue> 또는 <blue>버전 또는 PURL(패키지 URL)</blue>이 포함되어 있지 않으면 <red>패키지</red>가 생성되지 않습니다.",
    "DATABASE ADMINISTRATION": "데이터베이스 관리",
    "DECISION_REPORT": "Decision 보고서",
    "DEEP": "깊은",
    "DELETE_ALL_LICENCES_ERROR": "뭔가 잘못되었습니다. 다시 시도하십시오.",
    "DELETE_ALL_LICENCES_SUCCESS": "모든 라이센스 정보는 성공적으로 삭제됩니다.",
    "DELETE_ALL_LICENSE": "모든 라이센스, 라이센스 유형, 의무, 의무, 위험, 위험 범주 및 데이터베이스에서 사용자 정의 속성을 삭제하고 싶습니까?",
    "DENIED": "한국어",
    "DESIGN": "디자인 문서",
    "DOCUMENT": "회사연혁",
    "DOWNLOAD": "다운로드",
    "DYNAMICALLY_LINKED": "Dynamically 연결",
    "Darcs": "팟캐스트",
    "Database Sanitation": "데이터베이스 위생",
    "Date": "이름 *",
    "Deactivate User": "사용자 비활성화",
    "Deactive User": "비활성화된 사용자",
    "Deadline for pre-evaluation": "사전 평가를 위한 Deadline",
    "Decline Request": "요청 거절",
    "Deep": "깊은",
    "Deep Level CLX": "딥 레벨(CLX)",
    "Default network is loaded successfully": "기본 네트워크가 성공적으로 로드되었습니다.",
    "Default vendor": "기본 납품업자",
    "Deferred to parent project": "상위 프로젝트로 연기됨",
    "Delete": "이름 *",
    "Delete All License Information": "모든 라이센스 정보 삭제",
    "Delete All Licenses": "모든 라이센스 삭제?",
    "Delete Attachment": "첨부파일",
    "Delete Client": "클라이언트 삭제",
    "Delete Component": "제거 구성",
    "Delete License": "라이센스 삭제",
    "Delete License Type": "라이센스 유형 삭제",
    "Delete License Type successful": "라이센스 유형 삭제 성공!",
    "Delete License success!": "",
    "Delete Link": "링크 삭제",
    "Delete Obligation": "의무를 삭제하십시오",
    "Delete Package": "패키지 삭제",
    "Delete Project": "프로젝트 삭제",
    "Delete Release": "파일 삭제",
    "Delete Vendor": "공급업체 삭제",
    "Delete Vulnerability": "취약점 삭제",
    "Delete all License Information": "모든 라이센스 정보 삭제",
    "Delete component success!": "부품 성공 삭제!",
    "Delete license successful": "라이센스 삭제 성공!",
    "Delete link to release": "출시 링크 삭제",
    "Delete project successful": "프로젝트를 성공적으로 삭제하십시오!",
    "Delete release success!": "릴리스 성공 삭제!",
    "Deleted successfully": "삭제되었습니다.",
    "Delivery start": "납품 시작",
    "Delivery start date": "납품 시작 날짜",
    "Denied": "거부됨",
    "Deparment Name": "이름 *",
    "Department": "학회소개",
    "DependencyNotes": "종업원 수",
    "Description": "이름 *",
    "Description is required": "설명이 필요합니다",
    "Deselect All": "모두 선택",
    "Details": "세부",
    "Device": "장치",
    "Disable Clearing Report Download": "청산 보고서 다운로드를 비활성화합니다",
    "Disabled": "장애가 있는",
    "Do not create monitoring list, but use list from external id": "모니터링 목록을 만들지 않고 외부 ID에서 목록 사용",
    "Do you really want to activate the user": "정말로 사용자를 활성화하시겠습니까?",
    "Do you really want to add license info to all the directly linked release": "직접 연결된 모든 릴리스에 라이센스 정보를 추가하고 싶습니까?",
    "Do you really want to deactivate the user": "정말로 사용자를 비활성화하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete attachment": "첨부 파일을 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete the License Type": "라이센스 유형 <strong> {name} </strong>를 정말로 삭제 하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the Obligation": "정말로 의무를 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete the attachment?": "첨부 파일을 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete the component?": "컴포넌트를 삭제하고 싶습니다. <strong>이름 *</strong>·",
    "Do you really want to delete the license": "라이센스를 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete the package": "패키지를 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the project": "프로젝트 <strong> {name} </strong>를 정말로 삭제 하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the release?": "당신은 정말 출시를 삭제하려면: <strong>이름 *</strong>·",
    "Do you really want to delete the vendor": "벤더 {name}을 정말로 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete the vulnerability?": "취약점을 삭제하고 싶습니다. <strong>이름 *</strong>·",
    "Do you really want to delete this client": "이 클라이언트를 정말로 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete this obligation": "이 의무를 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to export SBOM": "프로젝트 <strong> {projectName} </strong> (<strong> {projectVersion} </strong>)에 대해 SBOM을 내보내고 싶습니까?",
    "Do you really want to import department": "당신은 정말로 부서를 수입하고 싶습니까?",
    "Do you really want to remove the link to release": "릴리스 링크를 정말로 제거하시겠습니까?",
    "Document Id": "문서 Id",
    "Document Name": "문서 이름",
    "Document Type": "문서 유형",
    "Documentation": "회사연혁",
    "Domain": "이름 *",
    "Download": "다운로드",
    "Download Attachment Bundle": "첨부파일 번들",
    "Download Attachment information": "첨부 정보를 다운로드하십시오",
    "Download Attachment sample information": "첨부 샘플 정보를 다운로드하십시오",
    "Download CSV template for Component upload": "구성 요소 업로드를 위해 CSV 템플릿을 다운로드하십시오",
    "Download Component CSV": "구성 요소 CSV를 다운로드하십시오",
    "Download File": "파일 다운로드",
    "Download License Archive": "다운로드 License Archive",
    "Download Release Link information": "릴리스 링크 정보를 다운로드하십시오",
    "Download Release Link sample information": "릴리스 링크 샘플 정보를 다운로드하십시오",
    "Download Users": "사용자를 다운로드하십시오",
    "Downloading is in progress": "다운로드가 진행 중입니다",
    "Drop a File Here": "파일 삭제",
    "Duplicate": "기타 제품",
    "Duplicate SBOM": "SBOM 중복",
    "Duplicated Releases": "중복된 릴리스",
    "Dynamically linked": "동적으로 연결됨",
    "E-Mail Notification Preferences": "이메일 알림 기본 설정",
    "ECC": "사이트맵",
    "ECC Assessment Date": "사이트맵 평가 날짜",
    "ECC Assessor": "사이트맵 뚱 베어",
    "ECC Assessor Group": "ECC Assessor 그룹",
    "ECC Comment": "사이트맵 이름 *",
    "ECC Details": "사이트맵 이름 *",
    "ECC Information": "사이트맵 - 기타",
    "ECC Overview": "ECC 개요",
    "ECC Status": "사이트맵 주요연혁",
    "ECCN": "사이트맵",
    "ECC_ADMIN": "ECC 관리자",
    "ECC_STATUS": "오픈,\n진행 중\n인증,\n관련 상품",
    "ENTER_VALUE_KEY": "값 키 입력",
    "Edit": "제품정보",
    "Edit Component Fail": "구성 요소 실패 수정",
    "Edit Department": "부서 편집",
    "Edit License": "라이센스 편집",
    "Edit Package": "패키지 편집",
    "Edit Projects": "프로젝트",
    "Edit Request": "요청 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Edit User Secondary Departments And Role": "사용자 보조 부서 및 역할 편집",
    "Edit Vendor": "연락처",
    "Edit Whitelist": "화이트리스트 편집",
    "Edit client": "클라이언트 편집",
    "Edit component": "관련 기사",
    "Edit release": "관련 기사",
    "Email": "이름 *",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Embedded Software": "Embedded 소프트웨어",
    "Enable Admin Private Access": "관리자 개인 액세스를 활성화합니다",
    "Enable Auto Set ECC Status": "자동 설정 ECC 상태를 활성화합니다",
    "Enable Displaying Vulnerabilities": "취약점 표시",
    "Enable E-Mail Notifications": "이메일 알림을 활성화합니다",
    "Enable Editing Of Mainline State For User": "사용자를위한 메인 라인 상태 편집을 활성화하십시오",
    "Enable Force Update Feature": "힘 업데이트 기능을 활성화합니다",
    "Enable Package Management Feature": "패키지 관리 기능을 활성화합니다",
    "Enable SVM": "SVM 사용",
    "Enable Security Vulnerability Monitoring": "보안 취약성 모니터링",
    "Enable Sending Component Spreadshet Export Via Mail": "메일을 통해 컴포넌트 스프레드 샷 내보내기를 보낼 수 있습니다",
    "Enable Sending Project Spreadshet Export Via Mail": "메일을 통해 프로젝트 스프레드 샷 내보내기를 보낼 수 있습니다",
    "Enable Storage Of Attachment In File System": "파일 시스템에서 첨부 파일을 저장할 수 있습니다",
    "Enabled": "활성화됨",
    "End User": "끝 사용자",
    "Enter": "이름 *",
    "Enter Action": "자주 묻는 질문",
    "Enter Advisory Name": "자문 이름",
    "Enter Advisory Url": "고문 Url",
    "Enter Advisory Vendor": "자문 Vendor",
    "Enter Assigned External Component Id": "Assigned 외부 성분 Id를 입력하십시오",
    "Enter Blog URL": "블로그 URL을 입력",
    "Enter CPE ID": "CPE ID를 입력하십시오",
    "Enter CVE Number": "CVE 소개 이름 *",
    "Enter CVE Year": "CVE 소개 1 년",
    "Enter Comment": "댓글 입력...",
    "Enter Cvss Score": "Cvs 점수를 입력하십시오",
    "Enter Cwe": "Cwe를 입력하십시오",
    "Enter Description": "자주 묻는 질문",
    "Enter Domain": "도메인 이름",
    "Enter Extended Description": "확장 된 Description",
    "Enter Homepage URL": "홈페이지 URL을 입력하세요",
    "Enter Legal Notice": "법적 고지",
    "Enter Mailing List URL": "메일링 리스트 URL",
    "Enter Name": "이름 *",
    "Enter Owner Accounting Unit": "소유권 회계 단위",
    "Enter Owner Accounting Unit Group": "소유자 회계 단위 그룹",
    "Enter Owner Billing Group": "소유자 빌링 그룹",
    "Enter PURL": "PURL을 입력하세요",
    "Enter Priority": "우선 순위",
    "Enter Priority Text": "우선 순위표",
    "Enter Search Text": "본문 바로가기",
    "Enter Secondary Department": "중등학과 입학",
    "Enter Title": "제목 입력 ...",
    "Enter URL": "URL을 입력",
    "Enter VCS URL": "VCS URL을 입력하세요",
    "Enter Version": "본문 바로가기",
    "Enter Vulnerability Description": "취약점 입력 이름 *",
    "Enter Vulnerability External Id": "Vulnerability 외부 ID를 입력하십시오",
    "Enter Vulnerability Reference": "취약점 입력 이름 *",
    "Enter Vulnerability Title": "취약점 입력 이름 *",
    "Enter Wiki URL": "Wiki URL을 입력하십시오",
    "Enter additional data key": "추가 데이터 키 입력",
    "Enter additional data value": "추가 데이터 값",
    "Enter comment": "댓글 입력",
    "Enter comments": "댓글 입력",
    "Enter email": "자주 묻는 질문",
    "Enter external id key": "외부 ID 키 입력",
    "Enter external id value": "외부 ID 값을 입력",
    "Enter external url key": "외부 URL 키 입력",
    "Enter external url value": "외부 URL 값을 입력",
    "Enter obligation comment": "의무사항을 입력하세요",
    "Enter one word tag": "한 단어 태그를 입력",
    "Enter owner's accounting unit": "소유자의 회계 단위를 입력하십시오",
    "Enter regex for domains to skip": "건너뛸 도메인에 대한 정규식을 입력하세요",
    "Enter search text": "본문 바로가기",
    "Enter text search": "본문 바로가기",
    "Enter user email": "사용자 이메일을 입력하십시오",
    "Enter user externaId or Global Identifier": "사용자 외부 세이드 / 글로벌 식별자를 입력하십시오",
    "Enter user given name": "주어진 이름을 입력하십시오",
    "Enter user last name": "사용자 성을 입력하십시오",
    "Enter user password": "사용자 비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter user primary department": "사용자 기본 부서를 입력하십시오",
    "Enter vendor full name": "전체 이름 입력",
    "Enter vendor short name": "짧은 이름 입력",
    "Enter vendor url": "납품업자 URL을 입력하십시오",
    "Enter_Args": "이름 *",
    "Entire Document": "전체 문서",
    "Error": "오류",
    "Error occurred while processing license information for linked releases": "연결된 릴리스에 대한 라이센스 정보를 처리하는 동안 오류가 발생했습니다",
    "Error when processing": "처리 할 때 오류",
    "Error when processing!": "처리 할 때 오류!",
    "Error when removing vulnerability": "취약성을 제거 할 때 오류",
    "Error when updating vulnerability": "취약점 업데이트 중 오류 발생",
    "Error while processing": "처리하는 동안 오류",
    "Escalated": "에스컬레이션됨",
    "Evaluation End": "평가 종료",
    "Evaluation Start": "평가 시작",
    "Every task unscheduled successfully": "모든 작업이 성공적으로 예정되어 있습니다!",
    "Everyone": "한국어",
    "Exact Match": "Exact 일치",
    "Exact_Match_Info": "검색 결과에는 입력과 정확히 일치하는 요소가 표시됩니다. \n검색 키워드 주위에 ( \")를 사용하는 것과 동일합니다. 구성 요소 이름에 적용됩니다.",
    "Excel report generation has started": "Excel 보고서 생성이 시작되었습니다. \n완료되면 다운로드 링크가 포함된 이메일을 보내드리겠습니다!",
    "Expand Next Level": "다음 레벨 확장",
    "Expand next level": "다음 단계를 확장하십시오",
    "Expert": "주요 특징",
    "Expiration Date": "만료 날짜",
    "Export": "내보내다",
    "Export Project SBOM": "수출 프로젝트 SBOM?",
    "Export SBOM": "SBOM 수출",
    "Export Spreadsheet": "수출 스프레드 시트",
    "ExportRestrictionsFound": "수출 제한 회사연혁",
    "Extended Description": "장시간 묘사",
    "External Id": "외부 Id",
    "External Ids": "외부 Ids",
    "External Supplier ID": "외부 공급자 이름 *",
    "External URL": "외부 URL",
    "External URLs": "외부 URL",
    "External ids": "외부 ids",
    "External link for more information": "자세한 내용은 외부 링크",
    "FSF Free Libre": "FSF 무료/libre?",
    "Failed": "실패한",
    "Failed to create OAuth client": "Oauth 클라이언트를 만들지 못했습니다",
    "Failed to fetch clearing request from database": "데이터베이스에서 삭제 요청을 가져오지 못했습니다!",
    "Failed to fetch member of departments": "부서 멤버를 가져 오지 못했습니다",
    "Failed to fetch secondary departments": "중등 부서를 가져 오지 못했습니다",
    "Failed to fetch user data": "사용자 데이터를 가져 오지 못했습니다",
    "Failed to import department": "수입 부서에 실패했습니다",
    "Failed to load obligation data": "의무 데이터를로드하지 못했습니다",
    "Failed to load source file with error": "오류로 인해 소스 파일을 로드하지 못했습니다.",
    "Failure": "실패",
    "Feature Configurations": "기능 구성",
    "Field Name": "필드 이름",
    "File": "파일",
    "File Fail": "파일이 실패합니다",
    "File Success": "파일 성공",
    "File name": "파일 이름",
    "File uploaded successfully": "파일을 성공적으로 업로드했습니다",
    "Fill the form to create clearing request for project": "프로젝트 청산 요청을 작성하려면 양식을 작성하세요.",
    "Finalized License Scan Report": "최종 라이센스 검사 보고서",
    "Finish": "마치다",
    "Firmware": "펌웨어",
    "Folder Id": "폴더 ID",
    "Former Value": "이전 값",
    "Fossil": "카테고리",
    "Fossology": "학회소개",
    "Fossology Connection Administration": "화학 연결 관리",
    "Fossology Process": "Fossology 과정",
    "Fossology configuration update failed": "화학 구성 업데이트가 실패했습니다!",
    "Fossology configuration updated successfully": "화학 구성이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Found source attachment": "회사 소개",
    "Framework": "뼈대",
    "Freeware": "무료웨어",
    "Fulfilled and parent must also fulfill": "이행되었으며 상위 항목도 이행해야 합니다.",
    "Full Name": "이름 *",
    "Fullname not null or empty": "전체 이름은 null이거나 비어 있지 않습니다!",
    "Fullname shortname should not be null or empty": "전체 이름, 단축 이름은 null이거나 비어 있을 수 없습니다.",
    "Further properties": "추가 속성",
    "GENERATE LICENSE INFORMATION": "라이센스 정보를 생성합니다",
    "GENERATE SOURCE CODE BUNDLE": "소스 코드 번들 생성",
    "GNU arch": "GNU 아카이브",
    "General": "주요사업",
    "General Information": "일반 정보",
    "General risk 3rd party software": "일반 위험 3rd 파티 소프트웨어",
    "General risks 3rd party software": "일반 위험 3rd 파티 소프트웨어",
    "GeneralAssessment": "일반 평가",
    "Generate License Info": "라이센스 정보 생성",
    "Generate Source Code Bundle": "소스 코드 번들 생성",
    "Generate Token": "토큰 생성",
    "Generate a report out of the scan results and attach it to this release": "스캔 결과의 보고서를 생성하고이 릴리스에 첨부",
    "Git": "사이트맵",
    "Given Name": "이름 *",
    "Global": "글로벌",
    "Global Identifier": "글로벌 식별자",
    "Group": "이름 *",
    "Group and Moderators": "그룹 및 Moderators",
    "HIGH": "주요 특징",
    "Hardware": "회사 소개",
    "High": "높은",
    "High Level ISR": "높은 수준(ISR)",
    "Home": "홈 > 제품",
    "Homepage": "- 연혁",
    "Homepage URL": "홈페이지 URL",
    "Homepage Url": "홈페이지 Url",
    "How it works": "어떻게 작동합니까?",
    "I could not delete the release, since it is used by another component (release) or project": "다른 구성 요소 (출판) 또는 프로젝트에 의해 사용되기 때문에 릴리스를 삭제할 수 없습니다.",
    "IBM Rational Synergy": "IBM 직업 Synergy",
    "INCORRECT": "이름 *",
    "INITIAL_SCAN_REPORT": "초기 검사 보고서",
    "INTERNAL_USE": "내부 사용",
    "INTERNAL_USE_SCAN": "초기 사용 검사",
    "INTERNAL_USE_SCAN_AVAILABLE": "유효한 내부 사용 검사",
    "IN_PROGRESS": "진행 중",
    "IN_QUEUE": "대기열에 있음",
    "IS USED BY THE FOLLOWING COMPONENTS": "자주 묻는 질문",
    "Id": "₢ 킹",
    "If the wrong SPDX is entered, the information will not be registered correctly": "잘못된 SPDX가 입력되면 정보가 올바르게 등록되지 않습니다.",
    "Impact": "제품정보",
    "Import": "제품정보",
    "Import Departments": "수입 부서",
    "Import Error": "SBOM을 가져오지 못했습니다: <blue>{fileName}</blue>",
    "Import Export": "수입 및 수출",
    "Import OSADL Information": "OSADL 정보 가져오기",
    "Import Obligation Element": "의무 요소 가져 오기",
    "Import SBOM": "SBOM 소개",
    "Import SPDX Information": "수입 SPDX - 기타",
    "Importing": "가져 오기",
    "Importing SBOM file": "SBOM 파일 가져 오기",
    "Importing departments": "수입 부서",
    "In Analysis": "분석 중",
    "In Progress": "진행 중",
    "In Queue": "대기열에 있음",
    "In order to go ahead, please sign in or create a new account!": "앞서 가기 위해서는 로그인하거나 새로운 계정을 만드십시오!",
    "Inactive": "비활성",
    "Include releases from sub projects": "수출 된 SBOM의 하위 프로젝트에서 릴리스를 포함시킬 수 있습니까?",
    "Info": "- 한국어",
    "Inner Source": "이름 *",
    "Internal": "내 계정",
    "Internal Project": "내부 프로젝트",
    "Internal Server Error": "내부 서버 오류",
    "Internal server error": "내부 서버 오류입니다!",
    "Internal use": "내부 사용",
    "Interval": "간격",
    "Invalid input or missing required parameters": "유효하지 않은 입력 또는 누락 필요한 매개 변수",
    "Invalid releases with missing name or version": "이름이나 버전이 누락 된 유효하지 않은 릴리스",
    "Irrelevant": "관련없음",
    "Is Checked": "확인 되었습니까?",
    "Is a subproject": "하위 프로젝트",
    "It will be sent you over an email once its completed": "완료되면 이메일로 보내집니다.",
    "JSON Format": "JSON 형식",
    "Keep password empty to reuse old password": "이전 비밀번호를 재사용하려면 비밀번호를 비워두세요.",
    "Key User": "핵심 사용자",
    "Keyword Search": "키워드 검색",
    "LEGAL_EVALUATION": "법률 평가 보고서",
    "LICENSE_AGREEMENT": "라이센스 계약",
    "LINKED PACKAGES": "연결된 패키지",
    "LINKED RELEASES": "연결된 릴리스",
    "LOCAL": "계정 정보",
    "LOW": "이름 *",
    "Languages": "한국어",
    "Last External Update Date": "마지막 외부 업데이트 날짜",
    "Last External Update Date YYYY-MM-DD": "마지막 외부 업데이트 날짜 YYYY-MM-DD의 특징",
    "Last External Update Time": "마지막 외부 업데이트 시간",
    "Last Name": "이름 *",
    "Last Running Time": "마지막 달리기 시간",
    "Last Update": "마지막 업데이트",
    "Last Updated on": "마지막 업데이트 날짜",
    "Last update": "마지막 업데이트",
    "Lead Architect": "지도 건축",
    "Learn more about ECC statuses": "ECC 상태에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about clearing request priority": "요청 우선순위 지우기에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about clearing request status": "요청 상태 지우기에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about clearing request type": "요청 유형 삭제에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about component types": "부품 유형에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about mainline states": "주요 상태에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about package types": "패키지 유형에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about preferred clearing date": "선호하는 청산일에 대해 자세히 알아보세요.",
    "Learn more about project clearing state": "프로젝트 정리 상태에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about project state": "프로젝트 상태에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about project types": "프로젝트 유형에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about project visibilities": "프로젝트 visibilities에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about repository types": "저장소 유형에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more about the CPE ID format": "CPE ID 형식에 대해 자세히 알아보기",
    "Leave a comment on your moderation request": "중재 요청에 의견을 남겨주세요 ...",
    "Legal Evaluation": "법률 평가",
    "Legal Notice": "법적 고지",
    "Library": "도서관",
    "Licence names": "Licence 이름",
    "License": "특허",
    "License Administration": "회사연혁",
    "License Agreement": "라이센스 계약",
    "License Clearing": "회사 소개",
    "License Details": "라이센스 세부 사항",
    "License Disclosure as DOCX": "라이센스 공개 DOCX",
    "License Disclosure as TEXT": "라이센스 공개 텍스트로 공개",
    "License Disclosure as XHTML": "라이센스 공개 xhtml",
    "License Fullname": "라이센스 Fullname",
    "License Info": "라이센스 정보",
    "License Info Header": "라이센스 정보 Header",
    "License Name": "라이센스 이름",
    "License Obligation": "라이센스 의무",
    "License Scan Report Result": "면허 검사 결과",
    "License Shortname": "라이센스 Shortname",
    "License Text": "라이센스 텍스트",
    "License Type": "라이센스 유형",
    "License Type is created successfully": "라이센스 유형은 성공적으로 생성됩니다!",
    "License Types": "라이센스 유형",
    "License added successfully": "라이센스가 성공적으로 추가되었습니다!",
    "License name": "라이센스 이름",
    "License removed successfully": "라이센스가 성공적으로 제거되었습니다!",
    "License shortname has already taken": "라이센스 단축 이름이 이미 사용되었습니다!",
    "License type": "라이센스 유형",
    "License update failed": "라이센스 업데이트 실패!",
    "License updated successfully": "라이센스가 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Licenses": "이름 *",
    "Licenses uploaded successfully": "성공적으로 업로드 된 라이센스",
    "Lifecycle": "생활주기",
    "Link Packages": "패키지 링크",
    "Link Projects": "링크 프로젝트",
    "Link Release to Project": "프로젝트",
    "Link Releases": "링크 출시",
    "Link To Project": "관련 링크",
    "Link to Projects": "프로젝트",
    "Linked Obligations": "연결된 의무",
    "Linked Packages": "연결된 패키지",
    "Linked Projects": "연결된 프로젝트",
    "Linked Releases": "링크드 릴리즈",
    "Linked Releases and Projects": "링크드 릴리즈 및 프로젝트",
    "Links": "연결",
    "List View": "목록보기",
    "List of Packages with invalid or missing VCS information": "유효하지 않거나 누락 된 VCS 정보가있는 패키지 목록",
    "List of Projects": "프로젝트 목록",
    "List of invalid Packages without purl or name or version": "Purl 또는 이름 또는 버전이없는 잘못된 패키지 목록",
    "Load default child releases": "기본 하위 릴리스 로드",
    "Log file on": "로그 파일을 켜십시오",
    "Logout": "이름 *",
    "Low": "낮은",
    "Lvl": "수준",
    "MADE_MODERATOR": "사용자 {이메일}이 중재자 목록에 추가됩니다.",
    "MAINLINE": "제품정보",
    "MEDIUM": "의료용",
    "MERGE_INTO_TARGET": "{name}에 합병",
    "MODERATIONS": "조정",
    "MULTIPLE": "기타 제품",
    "Mail Configurations": "메일 구성",
    "Mailing List URL": "메일링 리스트 URL",
    "Mailing list": "메일링 리스트",
    "Main / Concluded License Ids": "메인 / 포함 라이센스 Ids",
    "Main Licenses": "주요 라이센스",
    "Main licenses": "주요 라이선스",
    "Mainline": "메인라인",
    "Mainline State": "메인라인 상태",
    "Mandatory fields are empty please provide required data": "필수 입력란이 비어 있습니다. 필수 데이터를 입력해주세요!",
    "Manual triggering of scheduled services": "예정된 서비스의 수동 트리거링",
    "Manually Activate": "수동으로 활성화",
    "Matched By": "일치 기준",
    "Matched by": "에 의해 일치",
    "Material Index Number": "물자 색인 수",
    "Me and Moderators": "나 및 Moderators",
    "Medium": "중간",
    "Member Emails": "회원 이메일",
    "Mercurial": "상품정보",
    "Merge": "한국어",
    "Merge data": "데이터 병합",
    "Merge data from source into target component": "소스에서 데이터를 대상 구성 요소로 병합합니다",
    "Merge data from source into target vendor": "소스에서 데이터를 대상 공급 업체로 병합합니다",
    "Metadata": "메타데이터",
    "Moderation": "절도",
    "Moderation Decision": "중재 결정",
    "Moderation Request": "검토 요청",
    "Moderation Request Information": "중재 요청 정보",
    "Moderation request is already closed": "검토 요청이 이미 종료되었습니다. \n작업을 수행할 수 없습니다.",
    "Moderation request is created": "중재 요청이 생성됩니다!",
    "Moderators": "모더레이터",
    "Modified By": "수정 사항",
    "Modified On": "관련 기사",
    "Monotone": "모노톤",
    "Multiple CLI are found in release": "다중 CLI가 출시 중에 발견됩니다",
    "Multiple CLI are found in release!": "Multiple CLI가 출시되었습니다!",
    "Multiple approved CLI are found in the release": "여러 개의 승인된 CLI가 릴리스에 있습니다.",
    "My Components": "내 부품",
    "My Projects": "내 프로젝트",
    "My Subscriptions": "내 구독",
    "My Task Assignments": "내 작업 할당",
    "My Task Submissions": "나의 작업 제출",
    "NA": "(N/A)",
    "NAME_COMPONENT": "부품의 이름",
    "NETWORK": "네트워크",
    "NEW": "새로운",
    "NEW_CLEARING": "- 한국어",
    "NONE": "이름 *",
    "NOT_CHECKED": "확인하기",
    "NO_REPORT": "공지사항",
    "NO_STATUS": "상태 없음",
    "Name": "이름 *",
    "Name of the component": "부품의 이름",
    "New": "새로운",
    "New Components": "새로운 부품",
    "New License": "새로운 라이센스",
    "New Project": "새로운 프로젝트",
    "New Release": "새로운 출시",
    "Next": "다음",
    "Next Running Time": "다음 달리기 시간",
    "Next Synchronization": "다음 동기화",
    "No": "이름 *",
    "No Records Found": "기록 없음",
    "No applicable parser has been found for the attachment": "첨부 파일에 적용 가능한 파서를 찾을 수 없습니다.",
    "No attachments yet": "아직 첨부되지 않았습니다.",
    "No changes in attachments": "첨부파일에 변경사항이 없습니다.",
    "No changes in basic details": "기본 사항에는 변화가 없습니다.",
    "No data available in table": "테이블에서 사용할 수있는 데이터가 없습니다",
    "No linked releases or projects": "연결된 릴리스 또는 프로젝트가 없습니다.",
    "No matching data found": "일치하는 데이터가 없습니다!",
    "No previous selection found If you have writing permissions to this project your selection will be stored automatically when downloading": "이전 선택 항목이 없습니다. \n이 프로젝트에 대한 쓰기 권한이 있는 경우 다운로드 시 선택 사항이 자동으로 저장됩니다.",
    "No recent components available": "사용 가능한 최신 구성 요소가 없습니다.",
    "No recent releases available": "최신 릴리스가 없습니다.",
    "No subscriptions available": "구독이 없습니다.",
    "No token found": "토큰이 발견되지 않았습니다. \n여기에 새 토큰을 추가 해주세요!",
    "No type selected": "선택된 유형이 없습니다",
    "NoModerationRequests": "당신은 어떤 오픈 모멘트 요청이 없습니다.",
    "NoProjectsFound": "선택 사항이 없습니다.",
    "NoTasksAssigned": "당신에게 할당 된 작업이 없습니다.",
    "None": "이름 *",
    "Not Applicable": "적용 대상",
    "Not Available": "사용 불가",
    "Not Checked": "확인되지 않은",
    "Not Imported": "수입되지 않았습니다",
    "Not Specified": "지정되지 않았습니다",
    "NotOwnComponent": "당신은 어떤 성분을 소유하지 않습니다.",
    "Note": "메모",
    "Note for comments": "참고: 이 댓글은 일괄 수락/거절을 위해 선택된 모든 중재 요청에 채워집니다.",
    "Number of Security Vulnerabilities": "보안 취약점 수",
    "OAuth Client": "OAuth 클라이언트",
    "OAuth client created successfully": "Oauth 클라이언트가 성공적으로 만들어졌습니다",
    "OAuth client updated successfully": "OAUTH 클라이언트가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "OK": "좋아요",
    "ON_HOLD": "보류 중",
    "OPEN": "기타",
    "OPTIONAL": "옵션 정보",
    "OSI Approved": "OSI가 승인 되었습니까?",
    "OSS": "운영 체제",
    "OSS Contract Signed": "운영 체제 계약 체결",
    "OSS Information URL": "OSS 정보 URL",
    "OTHER": "다른",
    "Obligation": "의무",
    "Obligation Level": "의무 수준",
    "Obligation Title": "의무 제목",
    "Obligation Type": "의무 유형",
    "Obligation added successfully": "의무가 성공적으로 추가되었습니다",
    "Obligation deleted successfully": "의무가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Obligation text has already taken": "의무 텍스트가 이미 가져 왔습니다",
    "Obligation updated successfully": "의무가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Obligations": "관련 기사",
    "Obligations View": "의무 보기",
    "On Hold": "보류 중",
    "Only Approved": "승인된 것만",
    "Open": "기타",
    "Open Clearing Requests": "청산 요청 공개",
    "Open Moderation Requests": "공개 중재 요청",
    "Open Releases": "공개 릴리스",
    "Operating System": "운영 체제",
    "Operating Systems": "운영 시스템",
    "Operation": "- 연혁",
    "Optional": "선택 과목",
    "Or": "또는",
    "Organisation Obligation": "조직의 의무",
    "Orphan Package": "고아 패키지",
    "Orphan Packages": "고아 패키지",
    "Orphan package info": "릴리스에 링크되지 않은 패키지",
    "Other": "이름 *",
    "Other License Ids": "기타 라이센스 Ids",
    "Other licenses": "기타 라이센스",
    "Others": "기타",
    "Overwrite if external ids match": "외부 ids 일치를 덮어",
    "Overwrite if ids match": "ids 일치를 덮어",
    "Owner Accounting Unit": "계정 관리",
    "Owner Billing Group": "소유권 빌링 그룹",
    "Owner Country": "회사 소개",
    "PACKAGES": "패키지",
    "PACKAGE_TYPE_HELP_BLOCK": "구성 요소 유형을 지정합니다. \n소프트웨어 구성 요소의 경우 더 이상 구체적이고 적절한 분류가 없거나 결정할 수 없는 경우 애플리케이션으로 분류합니다. \n애플리케이션: 소프트웨어 애플리케이션입니다. \n컨테이너: 특정 기술에 국한되지 않는 패키징 및/또는 런타임 형식입니다. \nDEVICE(장치): 프로세서나 칩셋과 같은 하드웨어 장치입니다. \n파일: 컴퓨터 파일입니다. \n펌웨어: 장치 하드웨어에 대한 낮은 수준의 제어를 제공하는 특별한 유형의 소프트웨어입니다. \n프레임워크: 소프트웨어 프레임워크입니다. \n라이브러리에 프레임워크의 주요 기능도 포함되어 있으면 프레임워크로 분류되어야 합니다. \n라이브러리: 소프트웨어 라이브러리입니다. \n모든 타사 및 오픈 소스 재사용 가능 구성 요소는 라이브러리일 가능성이 높습니다. \nOPERATING_SYSTEM: 배포 모델에 관계없이 소프트웨어 운영 체제입니다.",
    "PARTIAL": "제품정보",
    "PENDING_INPUT": "보류 중인 입력",
    "PHASEOUT": "연락처",
    "PROJECTS": "프로젝트",
    "PROJECTS WITH THE SAME IDENTIFIER": "동일한 식별자 [이름(버전)]을 사용하는 프로젝트",
    "PROJECT_TYPE_INFO": "고객:\n내부:\n제품:\n서비스:\n안 근원: ",
    "PTC Integrity": "PTC 정보 이름 *",
    "Package Management Configurations": "패키지 관리 구성",
    "Package Management Write Access User Group": "패키지 관리 쓰기 액세스 사용자 그룹",
    "Package Manager": "패키지 관리자",
    "Package Name": "패키지 이름",
    "Package Name Version": "패키지 이름(버전)",
    "Package Type": "포장 종류",
    "Package URL": "패키지 URL",
    "Package Version": "패키지 버전",
    "Package cannot be deleted": "패키지를 삭제할 수 없습니다.",
    "Package created successfully": "패키지가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Package deleted successfully": "패키지가 삭제되었습니다.",
    "Package updated successfully": "패키지가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Packages": "제품정보",
    "Packages created": "패키지가 생성되었습니다",
    "Packages reused": "패키지가 재사용되었습니다",
    "Packages were not imported": "여러 중복 패키지가 정확히 동일한 이름으로 발견되어 패키지가 가져 오지 않았습니다.",
    "Password": "비밀번호",
    "Pause": "팟캐스트",
    "Pending": "보류 중",
    "Pending Input": "보류 중인 입력",
    "Perforce": "관련 제품",
    "Phase Out": "단계적으로 중단",
    "Phase-out date": "단계 아웃 날짜",
    "Phase-out since": "이후의 단계",
    "PhaseOut": "단계Out",
    "Phaseout": "연락처",
    "Platform": "회사연혁",
    "Platforms": "플랫폼",
    "Please comment your changes": "자주 묻는 질문",
    "Please enter a token name": "토큰 이름을 입력하세요.",
    "Please enter a valid expiration date": "유효한 만료 날짜를 입력하십시오",
    "Please enter an expiration date": "만료일을 입력하세요.",
    "Please enter details to re-open clearing request": "청산 요청을 다시 열려면 원하는 청산 날짜와 청산 요청 유형을 입력하세요.",
    "Please enter the clearing team email id": "청산팀 이메일 ID를 입력하세요.",
    "Please fill in all fields before submitting": "제출하기 전에 모든 필드를 작성하십시오",
    "Please import this SBOM from project details page": "프로젝트 세부 정보 페이지 에서이 SBOM을 가져 오십시오!",
    "Please provide your comments": "귀하의 의견을 제공해주십시오",
    "Please select a file": "파일을 선택하십시오!",
    "Postpone Request": "요청 연기",
    "Preferences": "옵션 정보",
    "Preferred Clearing Date": "선호하는 청산일",
    "Previous": "이전의",
    "Primary Department": "1 차 부서",
    "Primary Department Role": "1 차 부서 역할",
    "Primary role": "주요 역할",
    "Priority": "회사연혁",
    "Priority Text": "본문 바로가기",
    "Private": "한국어",
    "Processing": "처리",
    "Product": "제품정보",
    "Programming Languages": "언어 선택",
    "Project": "프로젝트",
    "Project Clearing State": "프로젝트 정리 국가",
    "Project Deleted": "프로젝트가 삭제되었습니다.",
    "Project Mainline State": "프로젝트 메인라인 상태",
    "Project Manager": "프로젝트 매니저",
    "Project Name": "프로젝트 이름",
    "Project Obligation": "프로젝트 의무",
    "Project Origin": "프로젝트 오리진",
    "Project Owner": "프로젝트 소유자",
    "Project Path": "프로젝트 경로",
    "Project Relationship": "프로젝트 관계",
    "Project Responsible": "프로젝트 책임",
    "Project Responsible (Email)": "프로젝트 책임 (이메일)",
    "Project State": "프로젝트 상태",
    "Project Type": "프로젝트 유형",
    "Project Vendor": "프로젝트 Vendor",
    "Project Version": "프로젝트 버전",
    "Project cannot be created/updated": "프로젝트는 만들 수 없습니다/업데이트",
    "Project only": "프로젝트만",
    "Project state": "프로젝트 상태",
    "Project with sub project": "하위 프로젝트가 있는 프로젝트",
    "Projects": "프로젝트",
    "Projects only": "프로젝트",
    "Projects with linked releases": "관련 자료와 프로젝트",
    "Projects with sub projects": "하위 프로젝트가 있는 프로젝트",
    "Proposed Changes": "제안된 변경 사항",
    "Publish Date": "게시 날짜",
    "Publish Date YYYY-MM-DD": "게시 날짜 YYYY-MM-DD의 특징",
    "Publish Time": "관련 기사",
    "Purl": "졸졸 흐르다",
    "Quality Manager": "품질 관리자",
    "Quick Filter": "빠른 필터",
    "README_OSS": "읽기Me OSS",
    "REFERRED": "이름 *",
    "REJECTED": "관련 상품",
    "RELEASES WITH MORE THAN ONE SOURCE ATTACHMENT": "둘 이상의 소스 첨부 파일이 포함된 릴리스",
    "RELEASES WITH THE SAME IDENTIFIER": "동일한 식별자 [이름(버전)]을 사용하는 릴리스",
    "RELEASE_MAIN_STATE": "Open: 지금까지 수정되지 않음 Mainline: Organisation or person thinks that use of this software is recommended, which include multiple version Specific: 소프트웨어는 일반적으로 권장되지 않지만 특수 사용 케이스 또는이 특정 버전은 Phaseout에서 허용됩니다. 소프트웨어에는 문제가 있습니다, 그것을 빨리 제거하는 것을 고려하십시오, 사용 Denied에서: 사용 할 수없는 소프트웨어. 예를 들어, 라이선스가 없는 소프트웨어",
    "REPORT_APPROVED": "보고서 승인됨",
    "REPORT_AVAILABLE": "자주 묻는 질문",
    "REPOSITORY_TYPE": "저장소 유형",
    "REQUIREMENT": "관련 문서",
    "REST API Token": "REST API 토큰",
    "REST API Tokens": "REST API 토큰",
    "RESTRICT TO TYPE": "유형에 RESTRICT",
    "Rating": "평가",
    "Rational Team Concert": "Rational 팀 콘서트",
    "Re-Check connection": "연결을 다시 확인하십시오",
    "Recent Components": "최근 구성",
    "Recent Releases": "최근 출시",
    "Reference Doc": "참조 Doc",
    "Reference Doc Changes": "참고 Doc 변화",
    "References": "이름 *",
    "Refresh Token Validity": "토큰 유효성을 새로 고칩니다",
    "Refresh Token Validity cannot be negative": "새로 고침 토큰 유효성은 부정적 일 수 없습니다",
    "Refresh Token Validity is required": "새로 고침 토큰 유효성이 필요합니다",
    "Regex for domains to skip URL check in Release's Source Download URL": "릴리스의 소스 다운로드 URL에서 URL 확인을 건너뛰는 도메인에 대한 정규식",
    "Registration Folder Path": "등록 폴더 경로",
    "Related": "이름 *",
    "Relation": "관계",
    "Release": "제품정보",
    "Release Aggregate Data": "Aggregate Data에 대한 정보",
    "Release Bulk Edit": "대량 편집 릴리스",
    "Release Clearing State": "릴리즈 클리어 상태",
    "Release Clearing State Filter": "릴리스 지우기 상태 필터",
    "Release Create failed": "생성 실패",
    "Release Date of this Release": "출시 날짜",
    "Release Mainline State": "메인 라인 상태",
    "Release Name": "릴리스 이름",
    "Release Name Version": "릴리스 이름(버전)",
    "Release Overview": "공지사항",
    "Release Path": "릴리스 경로",
    "Release Relation": "릴리스 관계",
    "Release Relation Filter": "릴리즈 관계 필터",
    "Release Repository": "출시 Repository",
    "Release Summary": "공지사항",
    "Release Vendor": "출시 Vendor",
    "Release View": "릴리스 보기",
    "Release date": "출시일",
    "Release is Duplicate": "릴리스는 Duplicate입니다",
    "Release is created": "공지사항",
    "Release name": "버전 이름",
    "Release updated successfully": "릴리스가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Release version": "버전 출시",
    "Releases": "공지사항",
    "Releases created": "생성 된 릴리스",
    "Releases not updated": "릴리스가 업데이트되지 않습니다",
    "Releases of linked projects": "연결된 프로젝트 출시",
    "Releases reused": "릴리스 재사용",
    "Releases were not imported": "다중 중복 릴리스가 정확히 동일한 이름으로 발견되므로 릴리스가 가져 오지 않았습니다.",
    "Relevance for project": "프로젝트 관련성",
    "Reload Info": "정보 새로고침",
    "Reload Report": "Reload 보고서",
    "Remarks additional requirements": "추가 요구 사항",
    "Remove Me From Moderators": "중재자에서 나를 제거",
    "Reopen Clearing Request": "청산 요청 재개",
    "Reopen Request": "요청 재개",
    "Reopened on": "재개 날짜",
    "Repository Type": "저장소 유형",
    "Repository URL": "저장소 URL",
    "Request Already Closed": "요청이 이미 종료되었습니다.",
    "Request Closed On": "요청 마감 날짜",
    "Request Closed on": "요청 마감 날짜",
    "Request Forbidden": "금지 된 요청!",
    "Request ID": "주문 ID",
    "Request Information": "자주 묻는 질문",
    "Request Status": "요청 상태",
    "Request processed successfully": "요청이 성공적으로 처리되었습니다!",
    "Requested Clearing Date Info": "이는 배송이 보장되는 날짜가 아닙니다. \n요청된 청산의 전달은 기존 청산 대기열을 기반으로 청산 팀이 제공한 합의된 청산 날짜에 따라 결정됩니다.",
    "Requester Comment": "요청자 코멘트",
    "Requesting User": "요청하는 사용자",
    "Requesting User Email": "사용자 이메일 요청",
    "Requests": "제품정보",
    "Reset": "이름 *",
    "Reset FOSSology Process": "FOSSology 프로세스 재설정",
    "Resolved": "해결됨",
    "Responsible": "책임감",
    "Restricted release": "제한된 방출",
    "Result": "제품정보",
    "Retry": "다시 해 보다",
    "Return Home": "집으로 돌아갑니다",
    "Revision Control System (RCS)": "개정 제어 시스템 (RCS)",
    "Revoke Token": "토큰 취소",
    "Revoke token sucessfully": "토큰을 성공적으로 취소했습니다.",
    "Roles": "제품정보",
    "SANITY_CHECK": "정신상태 확인",
    "SAP Design Time Repository (DTR)": "SAP 설계 시간 저장소 (DTR)",
    "SBOM": "사이트맵",
    "SBOM Import Export Access User Group": "SBOM 가져 오기 내보내기 액세스 사용자 그룹",
    "SBOM Import Statistics for": "SBOM 가져 오기 통계",
    "SBOM Import Status": "SBOM 가져 오기 상태",
    "SBOM Tool Name": "SBOM 도구 이름",
    "SBOM Tool Vendor Name": "SBOM 공급 업체 이름",
    "SBOM exported successfully": "SBOM이 성공적으로 수출되었습니다!",
    "SBOM import failed": "SBOM 가져오기 실패",
    "SBOM imported successfully": "SBOM을 성공적으로 가져왔습니다.",
    "SBOM_IMPORT_FILE_FORMAT_ERROR": "{fileName}에는 허용되지 않는 유형이 있습니다. {files} 유형의 파일을 업로드하십시오.",
    "SCAN_AVAILABLE": "스캔 가능",
    "SCAN_RESULT_REPORT": "스캔 결과 보고서",
    "SCAN_RESULT_REPORT_XML": "스캔 결과 보고서 (XML)",
    "SCREENSHOT": "웹사이트 스크린샷",
    "SEARCH RESULTS": "검색 결과",
    "SEARCH_NOTE": "<p>참고 : <bold>전체 문서</bold> 체크 박스는 체크되지 않습니다, 다음 검색은 제한됩니다 :</p><ul><li><bold>이름 *</bold> 제품정보 <underline>회사연혁</underline>· <underline>회사연혁</underline>· <underline>제품정보</underline> · <underline>제품 정보</underline></li><li><bold>이름 *</bold> 제품정보 <underline>이름 *</underline>· <underline>사용자 이름</underline> · <underline>회사 소개</underline></li> <li><bold>이름 *</bold> 제품정보 <underline>관련 링크</underline></li></ul>",
    "SECURITY_ADMIN": "보안 관리자",
    "SECURITY_ASSESSMENT": "보안 평가",
    "SECURITY_USER": "보안 사용자",
    "SENT_TO_CLEARING_TOOL": "연락처",
    "SIDE_BY_SIDE": "옆 측",
    "SINGLE": "이름 *",
    "SOURCE": "소스 파일",
    "SOURCE_SELF": "소스 파일 (Self-made)",
    "SPDX": "사이트맵",
    "SPDX Attachments": "사이트맵 첨부파일",
    "SPDX Document": "SPDX 문서",
    "SPDX Document Feature": "SPDX 문서 기능",
    "SPDX Full": "SPDX 전체",
    "SPDX Lite": "SPDX 라이트",
    "SPECIFIC": "제품정보",
    "SPLIT_INTO_COMPONENT": "{name}으로 나누기",
    "SRC Upload": "SRC 업로드",
    "STANDALONE": "회사 소개",
    "STATICALLY_LINKED": "정적 링크",
    "SVM Monitoring List Update": "SVM 모니터링 목록 업데이트",
    "SVM Release Tracking Feedback": "SVM 릴리스 추적 피드백",
    "SVM Tracking Status": "SVM 추적 상태",
    "SVM Vulnerabilities Reverse Match": "SVM 취약점 리버스 일치",
    "SVM Vulnerabilities Sync": "SVM 취약점 동기화",
    "SW360 User": "SW360 사용자",
    "SW360_ADMIN": "SW360 관리자",
    "SW360_INFO": "SW360은 웹 애플리케이션과 저장소를 모두 제공하는 오픈 소스 소프트웨어 프로젝트로서 소프트웨어 구성 요소에 대한 사용 가능한 정보를 수집, 구성 및 구성합니다. 그것은 조직에 있는 소프트웨어 성분을 위한 중앙 허브를 설치합니다.",
    "Sales and delivery channels": "판매 및 납품 수로",
    "Sanity Check": "위생 검사",
    "Save": "구하다",
    "Save Usages": "사용량 저장",
    "Save configuration": "구성 저장",
    "Scan the sources": "소스 스캔",
    "Scanned": "스캔 된",
    "Schedule": "일정표",
    "Schedule Attachment Deletion From Local FS": "로컬 Fs에서 첨부 삭제 일정을 잡으십시오",
    "Schedule Attachment Deletion From Localm FS": "Localm fs에서 첨부 삭제 일정을 잡으십시오",
    "Schedule CVE Service": "일정 CVE 서비스",
    "Schedule Offset": "오프셋 일정",
    "Schedule SRC Upload Service": "SRC 업로드 서비스를 예약하십시오",
    "Schedule SVM Monitoring List Update": "SVM 모니터링 목록 업데이트를 예약하십시오",
    "Schedule SVM Release Tracking Feedback": "SVM 릴리스 추적 피드백을 예약하십시오",
    "Schedule SVM Reverse Match": "SVM 리버스 매치를 예약하십시오",
    "Schedule SVM Sync": "SVM 동기화 일정",
    "Schedule Task Administration": "일정 작업 관리",
    "Scope": "범위",
    "Screenshot of Website": "웹 사이트의 스크린 샷",
    "Search": "이름 *",
    "Search Department": "검색 부서",
    "Search Department Modal": "검색 부서 모델 번호:",
    "Search Licenses": "비밀번호",
    "Search Releases": "릴리스 검색",
    "Search User": "사용자 정의",
    "Search Users": "사용자 정의",
    "Search Users Modal": "사용자 정의",
    "Search Vendor": "검색 Vendor",
    "Search duplicate identifiers": "중복 식별자 검색",
    "Searching for duplicate identifiers": "중복 식별자 검색 중",
    "Secondary Department": "중등부",
    "Secondary Department Role": "보조 부서 역할",
    "Secondary Departments and Roles": "중등 부서 및 역할",
    "Security Responsibles": "보안 책임",
    "Security Vulnerabilities Display": "보안 취약점 표시",
    "Security Vulnerability Monitoring": "보안 취약점 모니터링",
    "Select": "제품정보",
    "Select Access Authentication": "오시는 길",
    "Select Access Complexity": "오시는 길",
    "Select Access Vector": "액세스 벡터 선택",
    "Select Availability": "선택 가능",
    "Select Confidentiality": "Confidentiality 선택",
    "Select Domain": "도메인 선택",
    "Select Integrity": "Integrity 선택",
    "Select License Obligations to be added": "추가 할 라이센스 의무를 선택하십시오",
    "Select Licenses": "자주 묻는 질문",
    "Select Other Options": "다른 옵션을 선택하십시오",
    "Select Package Type": "패키지 유형을 선택하십시오",
    "Select SBOM format": "SBOM 형식을 선택하십시오",
    "Select User": "사용자 정의",
    "Select Users": "사용자 정의",
    "Select Vendor": "공급 업체",
    "Select a country": "국가 선택",
    "Select an obligation level": "의무 수준을 선택하십시오",
    "Select an obligation type": "의무 유형을 선택하십시오",
    "Select output format": "출력 형식을 선택하십시오",
    "Select primary role": "기본 역할 선택",
    "Select secondary department role": "보조 부서 역할 선택",
    "Send moderation request": "중재 요청을 보내십시오",
    "Service": "제품정보",
    "Session has expired": "세션이 만료되었습니다.",
    "Set Outdated": "설치하기",
    "Set To Outdated": "설치하기",
    "Set to default text": "기본 텍스트로 설정",
    "Short Name": "이름 *",
    "Short Status": "단기 상태",
    "Shortname is invalid": "닉네임이 잘못되었습니다.",
    "Show": "이름 *",
    "Show All": "모두보기",
    "Show Assessment Summary Info": "Show Assessment 요약 정보",
    "Show License Info": "공지사항",
    "Show already linked projects": "이미 연결된 프로젝트",
    "Show latest": "최신 뉴스",
    "Side by side": "나란히",
    "Sign In": "이름 *",
    "Size": "크기 (mm)",
    "Skip domains for Release Source URL": "릴리스 소스 URL에 대한 도메인 건너뛰기",
    "Software Only": "소프트웨어 전용",
    "Software Platforms": "소프트웨어 플랫폼",
    "Some emails are not existed": "일부 사용자 이메일은 존재하지 않습니다",
    "Something went wrong": "뭔가 잘못되었습니다.",
    "Source Attachments Counts": "소스 첨부 파일 수",
    "Source Code Available": "소스 코드 사용 가능",
    "Source Code Bundle": "소스 코드 번들",
    "Source Code Delivery": "소스 코드 납품",
    "Source Code Download URL": "소스 코드 다운로드 URL",
    "Source Code Original from Community": "Source Code Original from 커뮤니티",
    "Source Code Self-Made": "소스 코드 Self-Made",
    "Source Code Tool-Made": "소스 코드 Tool-Made",
    "Source File List": "소스 파일 목록",
    "Source file information not found in CLI": "CLI에서 소스 파일 정보를 찾을 수 없습니다.",
    "Source file information not found in ISR": "ISR에서 소스 파일 정보를 찾을 수 없습니다.",
    "Special risk Open Source Software": "특수 위험 오픈 소스 소프트웨어",
    "Special risks 3rd party software": "특별 위험 3rd 파티 소프트웨어",
    "Specific": "특정한",
    "Split": "기타 제품",
    "Split data": "분할 데이터",
    "Split data from current component to target component": "현재 구성 요소에서 대상 구성 요소로 데이터를 분할합니다",
    "Stakeholder": "회사연혁",
    "Standalone": "독립형",
    "Start": "지원하다",
    "State": "주요 특징",
    "Statically linked": "정적으로 연결됨",
    "Status": "주요연혁",
    "Submit": "제출하다",
    "Submitted On": "제출 날짜",
    "Subscribe": "이름 *",
    "Subscribers": "회사 소개",
    "Subversion (SVN)": "전환 (SVN)",
    "Success": "성공",
    "Success Please reload the page to see the changes": "성공! \n변경 사항을 확인하려면 페이지를 다시로드하십시오!",
    "Success! Please reload page to see the changes!": "성공! 페이지를 다시로드하여 변경 사항을 볼 수 있습니다!",
    "Suggested Value": "제안된 값",
    "Summary": "제품정보",
    "Supplemental Information": "숙박 약관",
    "System": "시스템",
    "System State Begin": "시스템 상태 시작",
    "System State End": "시스템 상태 끝",
    "System test begin date": "시스템 테스트 시작 날짜",
    "System test end date": "시스템 테스트 종료일",
    "TO_BE_REPLACED": "대체하기",
    "TYPE_COMPONENT": "OSS: COTS: 내부: 내부 근원: 서비스: 프리웨어: 코드 Snippet:",
    "Tag": "제품 정보",
    "Task scheduled successfully": "작업이 성공적으로 예약되었습니다!",
    "Task unscheduled successfully": "작업을 성공적으로 예약하지 못했습니다!",
    "Team Foundation Server": "Team Foundation 서버",
    "Technical Writer": "기술적인 작가",
    "Test Manager": "시험 관리자",
    "Test and Diagnostics": "시험과 진단",
    "Text": "이름 *",
    "The": "그만큼",
    "The component cannot be deleted, since it contains releases Please delete the releases first": "제품 설명 <strong>이름 *</strong> 삭제할 수 없습니다. <strong>{releaseCount}에 대하여</strong> 공지사항 첫 번째 릴리스를 삭제하십시오.",
    "The following duplicate identifiers were found": "다음과 같은 중복 식별자가 발견되었습니다.",
    "The license type cannot be deleted": "라이센스 유형 <strong> {name} </strong>는 <strong> {UsageCount} </strong> 라이센스에 사용되므로 삭제할 수 없습니다. \n라이센스를 먼저 취소하십시오.",
    "The new Component and new Release will be created, do you want to import?": "새로운 구성 요소와 새로운 릴리스를 만들 것입니다, 당신은 가져올 원?",
    "The project cannot be deleted": "프로젝트는 다른 프로젝트에서 사용되므로 삭제할 수 없습니다!",
    "The projects have been successfully linked to project": "프로젝트는 성공적으로 프로젝트에 연결되었습니다.",
    "The release has been successfully linked to project": "공지사항 <strong>이름 *</strong> 프로젝트에 성공적으로 연결되었습니다. <strong>프로젝트 이름</strong>",
    "The verification of vulnerabilities will be changed to": "인증현황 <strong>이름 *</strong> 취약점이 변경됩니다.",
    "There are internal server error": "내부서버 오류가 있습니다",
    "There are some error while exporting SBOM": "SBOM을 내보내는 동안 약간의 오류가 있습니다. 다시 시도하십시오!",
    "There are some errors while creating project": "프로젝트를 만드는 동안 몇 가지 오류가 있습니다.",
    "There are some errors while fetching default license info header": "기본 라이선스 정보 헤더를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "There are some errors while updating moderation request": "검토 요청을 업데이트하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "There are some errors while updating project": "프로젝트를 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다.",
    "There are some problem to update your comments": "귀하의 의견을 업데이트하는 데 문제가 있습니다!",
    "This currently only supports SPDX RDF/XML files with a uniq described top level node": "현재 SPDX RDF/XML 파일을 uniq 기술 최고 수준의 노드로 지원합니다.",
    "This function is meant to be followed by a new license import": "이 기능은 새로운 라이센스 수입에 의해 따를 수 없습니다.",
    "This is auto-generated comment": "자동으로 생성된 댓글입니다.",
    "This license is": "이 라이센스는입니다",
    "This project contains": "이 프로젝트 <strong>{name}</strong>에는 다음이 포함됩니다.",
    "This release contains": "이 릴리스 <strong>이름 *</strong> 포함 : ",
    "This will remove all current releases and packages and replace them with data from the SBOM": "이렇게하면 모든 현재 릴리스 및 패키지를 제거하고 SBOM의 데이터로 교체합니다.",
    "Time taken for export": "수출 시간 : <strong> {ExportTime} </strong> 초.",
    "Time taken for import": "수입 시간",
    "Title": "이름 *",
    "To": "으로",
    "To be replaced": "교체 예정",
    "Toggle": "제품정보",
    "Token": "토큰",
    "Token Name": "토큰 이름",
    "Token exits": "토큰 종료. \n토큰을 업데이트하려면 여기에 새 토큰을 추가하십시오!",
    "Total Files": "총 파일",
    "Total Number Of Files": "총 파일 수",
    "Total Packages": "총 패키지",
    "Total Releases": "총 릴리스",
    "Total vulnerabilities": "총 취약점",
    "Tree View": "트리뷰",
    "Type": "제품정보",
    "UNDER_CLEARING": "자주 묻는 질문",
    "UNKNOWN": "이름 *",
    "UPLOAD SBOM HEADER": "<strong>{fileFormats}</strong> SBOM 문서를 업로드하세요.",
    "URL": "사이트 맵",
    "USED_BY ATTACHMENTS": "<strong> {num} </strong> 프로젝트에 사용됩니다",
    "USED_BY_PROJECTS": "<strong>{count}</strong>개 프로젝트에서 사용됨",
    "USER": "사용자",
    "Unauthorized request": "무단 요청!",
    "Uncheck Linked Project Relationships to be excluded": "링크 된 프로젝트 관계를 선택 취소하여 제외하십시오",
    "Uncheck project release relationships to be excluded": "제외 할 프로젝트 릴리스 관계를 선택 취소하십시오",
    "Unknown": "이름 *",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Update": "(주)",
    "Update Component": "업데이트 구성",
    "Update Configurations": "구성 업데이트",
    "Update Department": "업데이트 부서",
    "Update License": "라이선스 업데이트",
    "Update Obligation": "업데이트 의무",
    "Update Package": "업데이트 패키지",
    "Update Project": "프로젝트 업데이트",
    "Update Release": "업데이트",
    "Update Request": "업데이트 요청",
    "Update User": "사용자 업데이트",
    "Update Vendor": "업데이트 공급 업체",
    "Update Vulnerability": "업데이트 취약성",
    "Update configurations successfully": "구성을 성공적으로 업데이트했습니다.",
    "Update create comment": "업데이트 생성 코멘트",
    "Update external link failed": "외부 링크 업데이트 실패!",
    "Update external link success": "외부 링크를 성공적으로 업데이트하십시오!",
    "Update folder path failed": "폴더 경로 업데이트가 실패했습니다",
    "Update folder path successfully": "폴더 경로를 성공적으로 업데이트합니다",
    "Update obligation failed": "업데이트 의무에 실패했습니다",
    "Update settings": "업데이트 설정",
    "Update whitelist": "화이트리스트를 업데이트하십시오",
    "Upload": "제품정보",
    "Upload Attachment": "첨부파일",
    "Upload BOM document as": "BOM 문서 업로드",
    "Upload Component Attachments": "구성 요소 첨부 파일을 업로드합니다",
    "Upload Component CSV": "구성 요소 CSV 업로드",
    "Upload License Archive": "다운로드",
    "Upload Licenses": "비밀번호",
    "Upload Project SBOM": "<strong>{importType}</strong> SBOM을 업로드하시겠습니까?",
    "Upload Release Links": "릴리스 링크를 업로드합니다",
    "Upload SBOM": "SBOM 다운로드",
    "Upload SBOM to Existing Project": "SBOM을 기존 프로젝트에 업로드하십시오",
    "Upload and Import": "업로드 및 가져오기",
    "Upload the sources to FOSSology": "FOSSology에 소스를 업로드",
    "Uploaded By": "다운로드",
    "Uploaded Comment": "관련 기사",
    "Uploaded On": "다운로드",
    "Uploaded by": "업로드한 사람",
    "Usage": "제품 정보",
    "Usage Right Available": "사용법 유효한 권리",
    "UsageRestrictionsFound": "사용 제한",
    "Usages": "용도",
    "Use license info from files": "파일에서 라이센스 정보를 사용합니다",
    "Used In": "사용됨",
    "Used License": "사용권",
    "Used by the following releases": "다음 릴리스에서 사용됩니다",
    "User": "사용자 이름",
    "User Information": "사용자 정보",
    "User does not have required permission to view this page": "사용자는이 페이지를 볼 수있는 권한이 없습니다.",
    "User is created": "사용자가 생성됩니다!",
    "User preferences": "사용자 환경설정",
    "User with the same email already exists": "동일한 이메일을 가진 사용자가 이미 존재합니다!",
    "Users": "이름 *",
    "VALUE": "제품정보",
    "VCS URLs were redirected": "VCS URL을 리디렉션했습니다",
    "VENDORS": "회사연혁",
    "VIEWER": "뷰어",
    "VISIBILITY_INFO": "개인: 제작자 (및 모든 가시성 수준에 적용되는 관리자)\nMe 및 Moderators : 제작자 및 모더레이터가 눈에 띄는\n그룹 및 Moderators: 동일한 그룹의 모든 사용자 및 모더레이터\n모두가: 시스템에 로그인한 모든 사용자",
    "VULNERABILITIES": "회사연혁",
    "Value": "값",
    "Vendor": "회사 소개",
    "Vendor Advisories": "Vendor 자문",
    "Vendor Full Name": "공급 업체의 이름",
    "Vendor Name": "공급 업체 이름",
    "Vendor Short Name": "공급 업체 짧은 이름",
    "Vendor advisories": "공급 업체",
    "Vendor deleted successfully": "공급 업체가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Vendor is created": "공급 업체",
    "Vendor is updated": "공급 업체가 업데이트됩니다",
    "Vendors": "회사 소개",
    "Verification": "회사연혁",
    "Version": "이름 *",
    "Version Control System": "버전 관리 시스템",
    "View Clearing Request": "청산요청 보기",
    "View Logs": "로그를 봅니다",
    "View clearing request detail": "프로젝트에 대한 요청 <strong>{id}</strong> 세부정보 지우기",
    "View file list": "파일 목록 보기",
    "Visibility": "제품정보",
    "Visual SourceSafe": "비주얼 소스Safe",
    "Vulnerabilities": "취약점",
    "Vulnerability Access": "취약점 접근",
    "Vulnerability Configuration": "Vulnerability 윤곽",
    "Vulnerability Detail": "Vulnerability 세부사항",
    "Vulnerability Impact": "취약점",
    "Vulnerability References": "취약점 참조",
    "Vulnerability Status Information": "취약점 상태 정보",
    "Vulnerability Summary": "취약점 요약",
    "Vulnerability Tracking Status": "취약점 추적 상태",
    "Vulnerability has been deleted": "취약점이 삭제되었습니다.",
    "Vulnerability has been updated": "취약점이 업데이트되었습니다.",
    "Vulnerability is created": "취약점 생성",
    "Vulnerability matching statistics": "Vulnerability 일치 통계",
    "Vulnerability scoring": "Vulnerability 득점",
    "Vulnerability updated successfully": "Vulnerability 업데이트",
    "Vulnerability with the same External Id already exists": "동일한 외부 Id를 가진 취약점은 이미 존재합니다",
    "Vulnerable Configuration": "취약한 윤곽",
    "Vulnerable configurations": "Vulnerable 윤곽",
    "Warning": "경고",
    "Weighting": "무게를 달기",
    "Welcome to SW360!": "SW360에 오신 것을 환영합니다!",
    "Wiki": "다운로드",
    "Wiki URL": "위키 Url",
    "Will be fulfilled before release": "출시 전 완료 예정",
    "Will be set auto": "자동 설정",
    "Will be set automatically": "자동 설정",
    "Will be set automatically via PURL": "PURL을 통해 자동으로 설정됩니다.",
    "XML Format": "XML 형식",
    "Yes": "이름 *",
    "You are allowed to perform write with MR": "수정을 수행 할 수 있지만 MR은 필요합니다!",
    "You are editing the original document": "원본 문서를 편집하고 있습니다.",
    "You are the last moderator for this request you are not allowed to unsubscribe": "귀하는 이 요청의 마지막 중재자이므로 구독을 취소할 수 없습니다!",
    "You can write to the entity": "수정을 수행 할 수 있습니다. \nMR은 필요하지 않습니다!",
    "You have accepted the moderation request": "중재 요청을 수락했습니다.",
    "You have assigned yourself to this moderation request": "귀하는 이 중재 요청에 자신을 할당했습니다.",
    "You have postponed the moderation request": "검토 요청을 연기했습니다.",
    "You have rejected the moderation request": "검토 요청을 거부했습니다.",
    "You have unassigned yourself from the moderation request": "중재 요청에서 자신의 할당을 취소했습니다.",
    "You need a security responsible to enable monitoring": "모니터링 할 책임있는 보안이 필요합니다.",
    "You will be notified on changes": "변경된 항목에서 선택한 역할이있는 경우 항목 변경에 대해 알림을받습니다!",
    "You will create a moderation request if you update": "업데이트하면 검토 요청이 생성됩니다.",
    "Your comments updated successfully": "귀하의 의견이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Your project is created": "당신의 프로젝트는",
    "Your request completed successfully": "귀하의 요청이 성공적으로 완료되었습니다",
    "Your selected Moderation requests are": "선택한 중재 요청은 다음과 같습니다.",
    "additional data": "더 많은 데이터",
    "admin_private_access_description": "관리자가 개인 리소스에 액세스 할 수 있도록합니다",
    "as of": "이름 *",
    "attachment_delete_number_of_days_description": "지정된 일 후 첨부 파일을 삭제합니다",
    "attachment_storage_location_description": "첨부 스토리지 위치를 구성하십시오",
    "authentication": "인증 및 인증",
    "availability": "제품 정보",
    "based on license file count": "라이센스 파일 수",
    "basic_fossology_process": "릴리스의 소스가 그것에 붙어 있다면 기본 FOSSology 프로세스는이 대화 상자를 열기로 호출 할 수 있습니다. 그것은 이루어져 있습니다",
    "bulk_release_deleting_description": "대량 릴리스 삭제 기능을 활성화합니다",
    "cancel_departments_generating": "부서 생성을 취소합니다",
    "checked on saved configuration": "(이미 편집 한 경우 표시된 구성과 다를 수있는 저장된 구성을 확인했습니다)",
    "click to import": "<blue>{fileName}</blue> 파일이 성공적으로 추가되었습니다. 업로드를 클릭하세요.",
    "complexity": "이름 *",
    "component_visibility_retriction_description": "구성 요소 가시성 제한 기능을 활성화하십시오",
    "conclude_license_id": "메인 / 포함 라이센스 Ids",
    "confidentiality": "비밀번호",
    "create clearing request": "청산 요청을 생성하시겠습니까?",
    "cryptoinfo": "이 분야는 ECC 전문가가 특정 릴리스에 포함되어 있다고 결정했다고 문서화하는 것입니다.\n\n제품의 ECC 분류와 관련이있는 방식으로 암호화\n\n이 릴리스를 사용합니다.",
    "current_spdx_only_supports": "현재 SPDX RDF/XML 파일을 고유한 최고 수준의 노드로 지원",
    "disable_clearing_report_download_description": "화학 과정에서 ISR 생성을 비활성화합니다",
    "enable_auto_set_ecc_status_description": "자동 설정 ECC 상태를 활성화합니다",
    "entries": "이름 *",
    "external urls": "외부 URL",
    "force_update_enabled_description": "힘 업데이트 기능을 활성화합니다",
    "fossology_clearing_finished": "FOSSology 과정이 이미 완료되었습니다. 이 릴리스의 첨부 파일로 결과 보고서를 찾을 수 있습니다.",
    "fossology_process_outdated": "FOSSology 공정은 OUTDATED로 설정되어 모든 것을 시작합니다.",
    "hand_when_got_stuck_fossology": "FOSSology 프로세스가 붙어 있거나 소스 첨부 파일이 정확하지 않은 경우, 현재 FOSSology 프로세스를 설정하여 OUTDATED로 시작할 수 있습니다. 새로운 것은 자동적으로 시작될 것입니다, 그래서 당신이 국가를 바꾸기 전에 모든 부착 또는 다른 문제를 첫째로 정정했습니다.",
    "here": "이름 *",
    "integrity": "이름 *",
    "is requested to be deleted": "삭제요청드립니다.",
    "is-package-management-enabled_description": "패키지 관리 기능을 활성화/비활성화합니다",
    "is_store_attachment_to_file_system_enabled_description": "파일 시스템에 첨부 파일을 저장할 수 있습니다",
    "key": "주요 특징",
    "learn_more_components": "구성요소 유형에 대해 자세히 알아보세요.",
    "mainline_state_denied_tooltip": "사용이 허용되지 않는 소프트웨어입니다. \n예를 들어 라이센스가 없는 소프트웨어",
    "mainline_state_enabled_for_user_description": "사용자를위한 메인 라인 상태 편집을 활성화하십시오",
    "mainline_state_mainline_tooltip": "조직이나 개인은 여러 버전이 포함된 이 소프트웨어의 사용을 권장한다고 생각합니다.",
    "mainline_state_open_tooltip": "현재까지 결정되지 않음",
    "mainline_state_phaseout_tooltip": "소프트웨어에 문제가 있습니다. 사용 중인 경우 즉시 제거하는 것이 좋습니다.",
    "mainline_state_specific_tooltip": "이 소프트웨어는 일반적으로 권장되지 않지만 특별한 사용 사례나 이 특정 버전의 경우 허용됩니다.",
    "n a modified list": "해당 없음 (수정된 목록)",
    "not used in any project yet": "아직 어떤 프로젝트에도 사용되지 않았습니다",
    "number of the vulnerabilities were matched by": "<strong>이름 *</strong> 취약점의 일치 <strong>이름 *</strong>",
    "number_of_attachments_not_match_condition": "정확히 하나의 소스 첨부 파일이 있지만,이 릴리스에서 {count}이 있습니다. 한 번에 다시 오십시오.",
    "other documents might use the licenses": "참고 : 다른 문서는 라이센스를 사용할 수 있습니다.",
    "owner_account_unit": "소유자의 회계 단위를 입력하십시오",
    "package_management_write_access_usergroup_description": "패키지의 쓰기 액세스 사용자 역할을 제어하십시오",
    "project_cannot_be_created": "프로젝트는 만들 수 없습니다/업데이트",
    "purl": "졸졸 흐르다",
    "release_relation_code_snippest_tooltip": "참조 릴리스에서 조각이 사용됩니다.",
    "release_relation_contained_tooltip": "단지 동적으로 연결되어 있는지 알 수 없는 경우",
    "release_relation_dynamic_linked_tooltip": "동적으로 연결된 소프트웨어 - 이름에서 알 수 있듯이",
    "release_relation_interal_use_tooltip": "생성하거나 구축하는 데 사용됩니다. \n제품 또는 프로젝트는 제공되지 않았지만",
    "release_relation_optional_tooltip": "설치의 필수 부분은 아닙니다",
    "release_relation_referred_tooltip": "독립형으로 사용된 다른 부품 참조",
    "release_relation_side_by_side_tooltip": "현재까지 결정되지 않음",
    "release_relation_standalone_tooltip": "소프트웨어는 독립형으로 제공됩니다. \n기술적으로 연결되지 않음",
    "release_relation_static_linked_tooltip": "정적으로 연결된 소프트웨어 - 이름에서 알 수 있듯이",
    "release_relation_to_be_replaced_tooltip": "있긴 하지만 밖으로 옮겨야 합니다",
    "release_relation_unknown_tooltip": "그냥 모른다면",
    "reopen clearing request": "청산 요청을 재개하시겠습니까?",
    "replace existing releases and packages": "기존 릴리스 및 패키지를 교체하십시오",
    "sbom_tool_name_description": "내보내려 CyclonEdx SBOM의 도구 이름",
    "sbom_vendor_name_description": "수출 CyclonEdx SBOM의 도구 공급 업체",
    "schedule_deparments_generating": "일정 부서 생성",
    "send_component_spreadsheet_export_to_mail_enabled_description": "메일을 통해 컴포넌트 스프레드 샷 내보내기를 보낼 수 있습니다",
    "send_project_spreadsheet_export_to_mail_enabled_description": "메일을 통해 프로젝트 스프레드 샷 내보내기를 보낼 수 있습니다",
    "showing page entries": "{totalElements} 항목의 {entherStart}를 {enthrementend}에 표시합니다",
    "spdx_feature_description": "이 구성을 사용하면 SPDX 문서 기능을 켜거나 끌 수 있습니다(릴리스 세부 정보 페이지의 SPDX 문서 탭).",
    "to edit the project relation": "프로젝트 관계 편집",
    "updated successfully": "성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "use_license_info_from_file_description": "파일에서 라이센스 정보를 사용합니다",
    "vector": "벡터 벡터",
    "wrong_spdx_information": "잘못된 SPDX가 입력되면 정보가 올바르게 등록되지 않습니다."
  },
  "showing page entries": ""
}
